班連登精英真係好難服侍

唔平權就屌英國
平左權就話英國送都唔去
驚人歧視搵唔到工
話寧願去台灣
然後有台灣人唔想咁多香港人黎
連登仔就話台灣咁窮
我地有技術有錢
周圍爭住要
但又話唔想dum低屋企人啊
又嫌低人工
又呢樣果樣
其實講咁耐都係驚走出comfort zone
唔該呢班人唔好續bno
影衰曬香港人
你地好好做個中國人把啦
完

推啊屌

我欣賞尊重留係香港係因為愛香港嘅人
但唔係果種9up移民派
想拎passport又死係香港嘅人

on9仔
連登仔係一個人？

一班人

我又覺得樓主其實係有道理，香港人的確係嬌生慣養

連登有黃絲有藍絲有黑警有五毛

CCTVB維穩再現 再次喺YouTube上面打壓手足頻道

將十萬人意見當做一個人咁講 咩人都可以講到咁矛盾啦

地球人真係矛盾，又要反中，又要反美

連登開post帶風向果堆邊有十萬

第一日上連登?
連登仔個個係人上人 緊係有要求

屌你老母

係嘅，唔夠果班小朋友咁勁

論點？

細路仔先上連登
我小一小二果陣時同同學仔吹水都會話屋企有幾多架坦克 幾多粒核彈

邊個唔請我食魷魚絲我就核平你屋企

利申 仲未做完暑期作業

係香港買到樓都未必有本事係外國生活

我係香港冇買樓都去左外國，其實唔關事嘅
有心就夠

你肯定係同一班人 ?

連登有幾千個 一毛網軍日日搞亂緊

少年,你太年輕了.你以為連登上真的有那麼多人回覆你的帖子? 其實都是我一個人回的,不然我再換個id發同樣的話給你看.

連登仔唔係一個人
係一班人做乜9

已經講左係有班人成9日帶失敗風向

咁 100個有無呀？
100個人=1個連登仔？

講得果班人有無能力走都唔知

你開post邊句有講 有班人成9日帶失敗風向 呢幾個字呀？

弱智屈連登仔係同一個人？
五毛又當連登仔？
你唔識分？

佢眼界窄囉

睇野睇一忽